\begin{tikzpicture}[node distance = 3.5cm]
\tikzstyle{decision} = [diamond, draw,
    text width=5.5em, text badly centered, inner sep=0pt]
\tikzstyle{block} = [rectangle, draw,
    text width=9.5em, text centered, rounded corners, minimum height=4em]
\tikzstyle{line} = [draw, very thick, color=black!50, -latex']
\tikzstyle{cloud} = [draw, ellipse, node distance=6cm,
    minimum height=2em, text width=5.5em]
    \node [block] (constrct) {Κατασκευή μοντέλου};
    \node [cloud, left of=constrct] (transitions) {Μεταβάσεις\\ αυτομάτων};
    \node [cloud, right of=constrct] (ops) {Ορισμός ενεργειών};
    \node [decision, below of=constrct] (check) {Έλεγχος ιδιότητας};
    \node [cloud, right of=check] (property) {Ιδιότητες};
    \node [block, below of=transitions] (counter) {Αντιπαραδείγματα};
    \node [block, below of=check] (codegen) {Σύνθεση κώδικα};
    \node [cloud, left of=codegen] (code) {Κώδικας C++};
    \node [cloud, right of=codegen] (utility) {Βοηθητικές κλάσεις};
    \node [block, below of=codegen, node distance=2.7cm] (compile) {Μεταγλώττιση};
    \node [cloud, node distance=2.8cm, below of=compile, text
    width=10em] (resolution) {Μέθοδοι αποκατάστασης αιτιοκρατίας};

    \path [line,dashed] (transitions) -- (constrct);
    \path [line,dashed] (ops) -- (constrct);
    \path [line] (constrct) -- (check);
    \path [line] (check) -- node [above, color=black] {Διάψευση} (counter);
    \path [line, dashed] (property) -- (check);
    \path [line] (counter) -- node [color=black] {Διόρθωση μοντέλου}
    (transitions);

    \path [line] (check) -- node [left, color=black] {Επιβεβαίωση} (codegen);
    \path [line] (codegen) -- (code);
    \path [line] (code) |- (compile);
    \path [line, dashed] (utility) |- (compile);
    \path [line, dashed] (resolution) -- (compile);
    \path [line] (codegen) -- (compile);
\end{tikzpicture}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../main"
%%% coding: utf-8
%%% ispell-dictionary: "el"
%%% End:
